法唔法國啲痢迷唔見哂

自己開谷狂丁

睇完波J埋未瞓醒

開post抽人哋水又屌人搶口
唔開post又話人自己打j

總之你利迷就係錯啦

未發生都FF得出黎
利狗被逼害妄想啊？

點樣未發生
呢個po唔係話打j咩柒頭獌狗？

猁迷真係好能肉酸

姐系比5比禾地利犬開po牙

搞到香港咁撚樣仲好意思出黎比人屌？

你個人都幾on9下 個post講緊利狗
你又拉獌狗落水 獌狗關我同你撚事
依家有話唔比你隻畜牲打J咩

利物浦就算拎左歐冠 利迷都仲係咁黑人憎

咁點撚樣未發生啊懵撚
咁而家講利狗你突個龜頭出黎托柒？
死全家啦屌你老母

記仇

拎左冠軍 先慢慢bin你地

BIN住先

我問利狗係咪被逼害妄想 有咩問題
d利狗真係低質到 自己伸個頭出黎比人撚
講野九唔搭八 上文下理都未搞清楚
隔住個mon都feel到你渣實個拳頭

乜野未發生
明明波台早兩星期仲講緊利狗搞到一地精
利狗開post一係打j一係就燈
而家又比人屌唔開post
真係唔知邊個95搭8

下 我話佢九唔搭八話獌狗打J乜乜柒柒
我見唔到wor

感染左肺炎全部死晒

你件柒頭牙狗仲要反達哥
唔配做我地達朝既阿狗

呢度幾時有人話獌狗打j
明明係你哋開post話利迷唔見晒 問利迷係咪匿埋晒打j